畫家 劉馬車決鬥片段流出

跳舞咁款
要打去練舞室打

兩條友都唔知做乜鳩 由其時個肥佬
淆底唔敢還拖

肥果個又要撩 又要縮 最撚憎

仆街啦 兩個都係風化案罪犯 物以類聚

痴撚線，風化大對決

佢點解成日帶住個眼罩？

兩個小丑

同兩個阿叔跳舞決鬥gif 一撚樣

兩個傻佬打交

劉馬車又扮死

兩個戀童辟大戰

早幾日先上完警犬個眾會

咩劇